強烈建議馬會接受重播球賽注項

而家乜聯賽都停晒
學下亞視重播節目當直播未算

揾啲職員玩足球機咪算囉

開 Fifa 投注算算喇

不如同fifa manager 合作，每晚一場，邀請名宿佈陣

可以賭d咩